\thispagestyle{plain} 
\index[in]{Was gehn euch meine Lumpen an}  
\index[in]{Tanzlied des Totenschiffes}

\beginsong{Tanzlied des Totenschiffes}[]
\beginverse
1. W\chord{e}as gehn euch meine L\chord{H^7}umpen \chord{e}an? Da hängen Fr\chord{a}eud und Tränen \chord{e}dran. \\
Was kümmert euch denn m\chord{H^7}ein Ge\chord{e}sic\chord{H^7}ht?\chord{G}  \\
/: Ich br\chord{H^7}auche euer Mitleid ni\chord{e}cht. :/ \\
\endverse

\beginverse 
2. Was kümmert \chord{e}euch, was m\chord{H^7}ir gef\chord{e}ällt? Ich liebe m\chord{a}ich, nicht euch, auf dieser W\chord{e}elt. \\
In euren Himmel w\chord{H^7}ill ich g\chord{e}ar n\chord{H^7}icht r\chord{G}ein, \\
/: viel l\chord{H^7}ieber in der Hölle s\chord{e}ein. :/ \\
\endverse

\beginverse
3. Ich brauche gew\chord{e}iss nicht \chord{H^7}euer Gn\chord{e}aden, und selbst wenn T\chord{a}ote ich gel\chord{e}aden, \\
wenn Schimpf und Sch\chord{H^7}and wärn \chord{e}an m\chord{H^7}ir dr\chord{G}an, \\
/: euch g\chord{H^7}eht das einen Scheißdreck \chord{e}an. :/ \\
\endverse

\beginverse
4. Ich pfeife \chord{e}auf das W\chord{H^7}eltger\chord{e}icht, an Auferst\chord{a}ehung glaub ich n\chord{e}icht, \\
obs Götter gibt, das w\chord{H^7}eiß ich n\chord{e}ic\chord{H^7 G}ht, \\
/: und H\chord{H^7}öllenstrafen fürcht ich n\chord{e}icht. :/ \\
\endverse
%\chordsoff \ \\ \ \\ \ \\ \ \\ \ \\ \ \\ \ \\ \ \\ \ \\ \ \\ \ \\ \ \\ \ \\ \ \\ \chordson
\endsong

\begin{angaben}{0}
Worte: B. Traven, aus ''Das Totenschiff'', 1926\\
Weise: mündlich überliefert\\
FA: 226 GB: 266 LB: 360 MO: 203 TS: 566
\end{angaben}
\beginsong{}[]
\newpage
\endsong

% Rahel Karkos
